
                      Peñazo. Y el estilo documental (que no esta nada logrado) la hace mas peñazo aun.
El slogan de lo del Vaticano no quiere que la veas... Al Vaticano se la repanpinfla que la veas, hazme caso.
        
            